有冇人聽Elliott smith...

Ballad of big nothing
Waltz#2

Miss misery

Between the bars

Coast to coast

I figured you out

Speed trials

Roman candle

Twilight

Everything reminds me of her

The last hour

Everyone is a fucking pro
And they all got answers from troubles they have known....

Needle in the hay

Christian brothers

Coming up roses

Pitseleh

Angeles

A fond farewell

Baby Britain

Somebody that I used to know